我係天水圍親子遊搞手

搞手冇ac 我代post

901天水圍親子遊

由於是次活動與和理飛活動撞期，因而引發一連串爭議。Admin在此澄清，是次活動已於8月15日已入紙申請不反對通知書，並因與荃葵青遊行撞期而改於9月1日舉行。但由於宣傳不足，不少市民未得悉有天水圍遊行，是為Admin的失誤。

根本是次活動與和你飛活動性質不同，前者是一場對內的大型文宣活動，目的為向天水圍街坊解釋五大訴求及爭取其支持，後者為對政府的抗爭，目的向政府施壓並表達訴求。

由於性質不同，因此暫未有改期打算。Admin亦鼓勵各位有意參與901天水圍親子遊的市民，在完成遊行後到機場支援。是次運動為民間自發，並不是大台，亦無意阻止手足去機場。各手足可自行決定。

最後希望各香港市民能夠真正做到兄弟爬山，各自努力，一齊為香港未來抗爭。共勉之。

詳細：
日期：2019年9月1日(日)
時間：1430 天秀路公園集合；1500 出發

主題/舉辦原因：天水圍居民接收反修例運動處於被動狀況，沒有直接接觸運動的機會，故此希望居民能透過活動有新體會，同時增加居民對五大訴求同前線示威者的認知，減低偏見。親子為主題並以「溝通」為主軸，突顯家長應該關注年輕一代的心聲，讓外出抗爭的孩子家長放心；因香港無未來和警暴等，因此孩子才需要出來。並向街坊解釋何為五大訴求，及其堅持爭取的因由。

*正申請不反對通知書

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

性質唔同又無所謂既
咁人地一家大細慢慢行都可以
最緊要知道個搞手咩身份咩背景

支持 各有各做

感謝你出心出力搞行動 撞期都係無辦法真係太少宣傳

想去天水圍就去天水圍
想去機場就去機場

咁個文宣小朋友D Colorful D 得唔得呀

果邊主要小朋友＋家長去啦

既然係真既ok la
各有各做

推 冇乜人知

push

有機場幫你頂住，張不反對實批

G持

推，多謝你講清楚

推推推，兄弟爬山，唔好得一路

各有各做

支持

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫你推一下

推

雖然好早已經講左
但好心見有大型活動就再讓下路啦

支持你

如果係親子遊係咪代表唔應該勇武

加油 各有各做

pish

好
支持
天水圍人幫下手去啦
機場其他區入

無話讓唔讓既
目標受眾都唔同

兄弟爬山 各有各做 不分化 無分你我

推 辛苦哂admin

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

天水圍搞勇武真係麻麻
特別依家港鐵封站 問題

天水圍個位
被人圍攻

就要走佬去濕地公園過夜

無衝突 可去

細細地搞算啦
後生既去機場啦

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

91 其實有bno 仲有天水圍
2者和理非 完左

可以後join機場

班和理非會介走一部分 支持機場

咁天水圍就真親子+完場即散啦
其他人一齊入機場

各有各做佢地親子就和平遊行啦 機場始終有風險

Yes
唔存在分化，唔係二元對立
大家各有各做

天水圍行完
都可以再入機場支援

睇埋文宣圖
真係親子遊行嚟

兄弟爬山 和理非過黎

機場

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

各有各做 不分化

Push

你講親子活動我先有印象 真係一早講定咗嘅

天水圍不宜武勇，死路一條，加強文宣，得到更多人知道，支持便可以，🙂

認同 唔明點樣唔同
和理非帶小朋友都可以入機場
支持各有各做 但最好唔好同一日搞𠝹走啲人
已經講左好多次唔好一日兩場
唔係叫唔好搞 但邊樣先係當務之急

支持啊 遍地開花

真係宣傳不足，我睇幾個元天fb/tg谷都見唔到有宣傳

天水圍咁多後生 本身就唔怕宣傳不足啦
其實有無必要響啲咁偏僻既地方搞呢
仲要分走機場既人數
利申天水圍人

721

推推推推推推

你話呢
仲有機場啊嗰日

宣傳不足就宣傳好啲先再搞啦好嗎
改期都得啫 一日兩場搞着自己

各有各做, 爬山都有好多條路

改期再延遲一個星期？

教育下一代都好緊要 各有各做

勇武幾時都應該出現
勇武係技能唔係職業
個個場都要勇武保護和理非

各有各做！

純提議，不喜勿插

如果係親子，改朝早10點行都ok?

唔好再送頭就可以

9月1全世界入機場啦

駁唔到
你啱

路線點行？

828 反送中metoo集會Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

希望你地改期啦,真係想集中人手到機場,我地下次再黎丫,我一定入天水圍架

放心 不反實批

係囉 天水圍係本土票倉都要驚

OK 咁而家清楚哂啦 唔好嘈啦
所有人自己分析 去邊
唔好人講就去做

你地改早少少, 到時行完咪可以一齊入機場嘆冷氣囉, 咁熱

你又岩唔晒
雖然天水圍友偏黃
但問題係無咩建制派以外既人參選
好似天耀天盛 選黎選去都果幾件

812 之後已經好多人話要主力搞機場啦

唔好以為入紙就代表有排隊
要親子嘅暑假完結前就應該搵個閒日搞啦
人地咁多集會都係閒日做之嘛

總之機場唔會再讓路

支持，各有各做
認為機場重要既核爆都會入機場，唔想去既就自然會去你度。
Btw 睇過一條片係隨街訪問好多天水圍既新移民主婦，聽佢地講既內容都係好鍾意香港既文明法冶，覺得大陸係無既。希望可以擴大到個餅, connect 埋果堆可能平時外區都唔多出既街坊，令佢地了解5大訴求同勇武抗爭者一直捨命抗爭就係為左香港既核心價值加油
多一個支持者，就對手足多一分保護

支持各有各做！

唔好分走d人啦⋯
機場唔夠人根本冇得玩

啱嘅 機場始終地方偏僻 又未必啱一家大細支持！各有各做

唔洗咁講嘢嘅 各有各做姐

俾你講多次，你知唔知我地依家有幾多人
唔夠人?

主要係怕人數唔夠,
夠既,同時搞十場都無所謂.
最怕兩邊人數都唔討好.

不割席，各有各做

天水圍煙花已經無人提

推呀！！！！

作一個由細住左廿幾年既天水圍人
見好多朋友一直都出心出力支持真係好感動
依家天水圍晚晚10點都聽到人大叫光復香港
即興天水圍之路都吹到雞
901一定會去
最多霎d去返機場架姐
香港人加油!

各有各做，天水圍完左可以去機場

咪係 鍾意去邊就去邊架啦 行完天水圍再入機場唔得既 講到好似天水圍介走哂啲人咁

呢個就係問題所在
唔係次次都咁多人出黎

時間都撞啦，大家要同一時間一點去到機場先有塞死既效果

岩
我都有呢個諗法
有好多職業界別 好似教師會計界社福界都係朝早搞
朝早照計少d突發事情發生 行完就齊齊入機場

推 建議搞手可以諗多少少實制活動嚟突出 「大型宣傳活動」呢個concept 令兩個活動性質上有更明顯分別

錯啦 係怕天水圍無咩人
到時肉肉酸酸咁
不如再定個好日子
做返好啲宣傳咪仲好囉

多謝有心人

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

各有各做
大家覺得邊到 方便自己
想去邊 就自己行動

不分化 不割

支持
721 811

行邊條路先？

兄弟爬山

佢咪講左同荃葵青撞左所以改9月1
點知又撞機場
冇辦法啦各有各做
佢個性質唔係遊行表達訴求
係同區內嘅人做文宣
冇壞嘅

其實都同意
之前睇過個post係機場巴打出既
講出機場春袋最重要時間係夜晚上落貨時間
天水圍遊行完如果唔搞下半場
直接入機場，fit曬

其實完左可以直入

一定批
又易包圍

驚會𠝹走一批人姐
唔夠人入機場等於無用
跟住阻人又畀人屌

我係政府都一定批引你啲人去天水圍
咁就無人入機場
本身荃灣唔批遊行
果日觀塘話第二日入機場
夜晚即批

兄弟爬山 各自努力

荃葵又係咁

我都係住天水圍 建議改10點 然後齊齊入機場

btw 無論結果係點都會支持

好撚大鑊啵，我兩個都想去，唔通斬開一半？

ok，各位自己判斷

冇問題，收到

收到晒，星期會入嚟

辛苦晒

點都好
我都係去機場

各有各做的

完左join機場咪得囉

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

受罪唔同 仲要親子遊
有個機會俾啲父母帶個仔女出去學下都好
本身得和理飛佢地都可能會擔心小朋友而唔出
或唔想帶佢地出去
今次同一日俾個機會天水圍一家人出
機場照和理飛都冇問題嘅

各有各做
唔洗理其他人點講
目的一致又有乜所謂
有人唔方便入機場咪去遊行lor
大家都有自由意志
機場好重要但自由意志更重要

機場塞左嘅話會過嚟支援

其實target唔同，唔撞
但要宣傳

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

各有各做，最緊要clarify返前因後果，有交帶有承擔，支持

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

其實覺得好危險 啲popo唔理你親唔親子都射tg

撞都算，宣傳不足真係大鑊啲
搞手加油

天水圍撚表示今次唔好封路，比藉口班狗出黎清場，佢清場真係難走過荃灣

咁咪去完天水圍再去機場
有咩所謂

機場玩成日 驚鬼咩
去完兩場再去機場support同早少少嗰班手足車輪轉都仲得

多謝解釋清楚

難得有個親子遊行一定支持

幫手大力推！

其實塞機場交通最需要係人， 多得一個得一個
真心天水圍果邊會界走人數

推推推

係無病呀？
手足一定係去機場？
界人數你都講得出？

雖然嫁左搬離左天水圍
但個日一定會返入黎外家帶媽咪出黎親子遊

呢個擺明係100%和理非啦

乜你仲覺得啲popo會理和唔和咩

你咪試下對住0裝備既師奶細路射tg

搞手有冇諗過天水圍，元朗站封站咁點，出面入泥既人點走

輕鐵? 巴士?

推 各有各做

機場